對方身上究竟有咩咁吸引你？

唔明咩叫鍾意一個人
由細到大都有好多有好感既人
但同時會見到佢地既缺點 會反感
你地係點忍受對方大大小小既缺點之餘 又深愛對方？
有啲咩咁吸引？

吸引同鐘意唔同嫁喎

都要有啲野吸引你去鍾意佢

有無人解答到小弟

靚仔

氣味

靚仔
高
溫柔 只對我

愛情係盲目
又點會睇到對方缺點

有棍

佢某啲特質吸引到你
例如樣靚/溫柔/有學識/sporty等等
之後你就會有好感
當好感發展成愛
愛到一個地步你就會連佢有咩缺點都接受到
個陣已經唔係受啲咩吸引
係成個人陷左落去所以包容曬

鐘意一個人，就是覺得這個人吸引到自己。有的人看到對方的樣子/身型就會受吸引，有 d人又會受吸引於對方談吐/智慧，又或者性或金錢(生活安穩) ，純綷個人喜好每人都不同。

鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街買衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。因為愛，通常都有些經歷，有些回憶令你產生滿足感。

有勇氣，係個真男人，已經可蓋過佢既缺點

正能量 愛我 成熟
大波

咁鍾意好似係好短暫既感覺

我都有勇氣架

有勇氣去面前同解決問題，唔係得個講字，我覺得好緊要。

大波

肥仔波

鍾意唔一定好靚仔 但一定有啲氣質同感覺散發出黎

答番你問題，唔通你自己又冇缺點咩？
你唔係要同個完美既人一齊，而係同自己夾的。

可愛
有時怕怕醜醜咁好得意
對我好
好乖

唔講住佢搵我了